建議由遊行改為金鐘集會

集會成本俾遊行低，如果剩係數人頭，不如搞集會

每星期2－3小時

人多就次次坐到出馬路

香港人遊行愛好症?

見到和理非遊行好似持續唔到先提出

唔用下腦算
等兩三年後有新議題先再提

我無野講